## Demo

[https://xlwpa.gitlab.io/tala/](https://xlwpa.gitlab.io/tala/)

## Notes

Frekuensi dari wilahan satu sampai dengan wilahan tujuh berturut-turut adalah 428, 455, 498, 590, 625, 665, dan 730 Hz. Nilai tersebut merujuk pada hasil penelitian Heru Kuswanto, dkk. pada spektrum warna bunyi saron ricik gamelan Kanjeng Kyahi Nagawilaga ([link](http://staff.uny.ac.id/sites/default/files/131656346/Kajian%20Spektrum%20Warna%20Bunyi%20Saron%20Ricik%20(Heru%20Kuswanto,%20Sumarna,%20Agus%20Purwanto).pdf.pdf)).